motherfucker, cheeseburger

作到有全部各位手足請出招
Fuck you mother, cheeseburger
啲種作法太low 要考慮返個flow同埋delivery

diu lay low mow
ji si hon bow

唔爭在打多幾句

Hipity Hopity Abolish Private Property

low你老母呀支那仔
支那狗用語

大陸人用英文 關個英文字咩事

屌你老母！
cheeseburger!

Double P 去到個a個flow無囇

nick fury: hey ironman